

{
    "quizSetName":"理賠醫務常識",
    "quiz":
    [{
        "question":"以下何者與缺血性心臟病無明確關係？",
        "answer": ["風濕性心臟病"],
        "choice": ["狹心症","心肌梗塞","冠狀動脈疾病","風濕性心臟病"]
    },{
        "question":"心臟血液是由以下何種血管所供應？",
        "answer": ["冠狀動脈"],
        "choice": ["腹主動脈","肺動脈","冠狀動脈","股動脈"]
    },{
        "question":"常與毒品靜脈注射有關的疾病？",
        "answer": ["心內膜炎"],
        "choice": ["心內膜炎","二尖瓣逆流","三尖瓣狹窄","風溼性心臟病"]
    },{
        "question":"風溼性心臟病最常侵犯以下何處？",
        "answer": ["二尖瓣"],
        "choice": ["冠狀動脈","肺動脈","左心室","二尖瓣"]
    },{
        "question":"腦中風與以下何種心臟病最常有直接關係？",
        "answer": ["心房纖維性顫動"],
        "choice": ["心房纖維性顫動","心室中膈缺損","心跳過速","心房中膈缺損"]
    },{
        "question":"陣發性心室上心跳過速(paroxysmal supraventricular tachycardia)病灶位於？",
        "answer": ["心房"],
        "choice": ["心房","心室","肺動脈","主動脈"]
    },{
        "question":"以下何者不是常見貧血原因？",
        "answer": ["鋅缺乏"],
        "choice": ["維生素 B12 缺乏","葉酸缺乏","鐵缺乏","鋅缺乏"]
    },{
        "question":"有關再生不良性貧血(Aplastic Anemia)何者是錯的？",
        "answer": ["只有紅血球會減少"],
        "choice": ["是骨髓造血機能異常所致","只有紅血球會減少","嚴重程度依血球減少多寡而定","嚴重貧血會造成心臟衰竭"]
    },{
        "question":"以下何者不屬於上肢骨頭？",
        "answer": ["腓骨"],
        "choice": ["橈骨","肱骨","尺骨","腓骨"]
    },{
        "question":"以下有關痛風何者不正確？",
        "answer": ["高尿酸血症的人一定會產生痛風症狀"],
        "choice": ["高尿酸血症的人一定會產生痛風症狀","第一次發作最常見於下肢大拇趾","常合併肥胖、高血壓、腎衰竭等","發生機率以中年男性最多"]
    }]

}
